[PS4/PC] Monster Hunter World [354] 從補給站 從土星環 回首蒼藍

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

毒撚之地隻毛吉係咪得13區先有 用左一百幾張餐卷都未出現

請盡量使用不推文
等行動post浮面

新手留名

有冇人宜家玩

咁早開始訓練

6點開波啦

貓

上個post 過唔到硫斬果位巴打 你今晚都過唔到可以搵我 其他龍都ok

今天也要打娜娜 差3LV上100了 心很累

差11
認真升埋上去先

依家想刷珠係咪主要打歷戰危險2以上就得

Lm

終於有粒挑戰體力

有冇金銀火場

想問下拔刀流係咪唔會再出會心同弱特？拔刀已經100會心、再出咪溢出？

無聊整左個lv5廣域
打任務意外地順利

聚魔認真麻麻

加快食

想問下有無大神可以Carry幫手整三天刀

聚魔真係好撚on9
想人客制要打怪料唔係問題
問題係好撚on9既跌lv機制
辛辛苦苦升lv開隻片耳金火出黎
之後想開銀火黑轟既要你跌lv跌到冇得打另外個d
想再打唔該重新升過lv
哇屌到底係邊個天才諗出黎嫁

可以入人地場
另外你MR高 全地圖總上限會提升

係有d問題，成個地圖怪怪地咁

呢d咪係因為個制度on9搞到玩家囉
好地地點解要有上限

要好高wor mr300 先可以升滿（好似係）
不過好難搵野團，好多時都亂9咁打

入得多野團 儲埋儲埋唔少誘導魔物

希望今日有份打金銀火

點睇把黑狼鳥太刀 好似冇乜人提咁
係咪太低攻? 但係把野好型

爛輝之後無玩 岩岩買左IB 想問下爆完ib主線可以做啲咩

因為唔勁 所以冇人提

打聚魔

毒刀用金火勁啲

重弩裝左盾部件
仲需要防性？

好 依家沖IB主線先 唔該曬巴打

聚魔之地（刷料， 攞痕跡 ）+調查任（刷珠）

有沒有人玩

11點可以

打住X等你

有咩打？

不知道 想MR主要你有沒有想打的

我有個金火調查

型就夠啦我都搞左一把玩同雷狼龍蟲棍一樣都係關刀。騎住條龍仔行好似三國無雙咁

打的叫 我在燒香給眉

我想打 我岩岩先開始聚魔

有冇聚魔lv7打

做咩唔用耳塞

未夠100MR

其實煲爆左一個地圖7lv就可以隨便玩
調查任唔好做銀格金格浪費時間 直接打紫格

滅盡武永遠冇伏把太刀又高攻又長白斬

mhw親生仔來的

開救難刷M炎王意外順利
打幾舖就夠料整3件達人藝
要磨刀真係唔慣

普通嗰隻真係廢

裝冇咩要刷
係想執下珊瑚骨

就係聚魔個機制有d煩
救難搵打古龍仲快

不過ib歷戰同普通分別都幾大

柒在個劍套

以前已經望慣咗

如果太刀，三天刀係咪好似好用d 可以無擊

同求

我差條尾,好難斷

滅盡唔需要利刃/達人藝都hold到好耐
可以出多d攻擊技

有冇清打場金火調查 -2
差條尾

樓名

呢隻條尾硬左唔會自己軟咁
又要過動

有無大大可以幫手整3天刀

有冇話要幾多MR先入得？

有code嗎

係佢條白斬有近一半好似。變相可以換多d其他技，不過冇話咩武好用既識配應該三天係勁d，但滅盡係實用，唔洗迫住用達人藝，匠等等既技都已經自由度大好多

極速刷MR, 唔知有冇old news

入聚魔->打到隻嘢可以捉->房主踢全部人->剩低嘅人捉隻怪->然後重新join房主嘅聚魔

入緊

點解仲係呢個曲又無熄機?

好出奇咩

點解我有黑轟，打到素材，但係防具舖見唔倒可以整？

不推文啦唔該

98%

想問恐暴龍輕弩客制配件揀咩好

仲打嗎

出咗3個秘棘

想問實體版係咪用唔到psn dlc

呢個方法係同fd打就得 同街場打踢咗就入唔返

想打我可以再開

3迴避裝填 + 1彈丸重化

好呀 唔該哂

技能
炮術5
KO術3
利刃
屬解3

仲有無咩必出？

屬解2得
體3/破壞王/無傷 隨自己喜歡

想問雷狼重弩如只玩散彈LV2,3, 屬解係咪唔需要去到LV3?

請問有沒有撞牆專員負責

又出節食攻擊

基本野啦, 一見黃眼即撞

有咩想打下

想問下整拔刀大劍
冰咒啲A裝 轉禍為福會唔會用到

唔射散3？

仲有金銀火嗎大佬

no

有就有
睇下佢地打唔打

想打金銀火+1

call救援吧，如果無人

想join

好

金火調查-1

我聚魔有得call銀火

滿咗

屌我2隻黑車都無變歷戰

想問皇后冥燈輕弩升級之後仲有冇以前咁好用？

我出左耐力急速回復

出黎有咩用......

岩岩玩返 主玩大劍同雙刀，方向應該點升好？利申 過咗冥燈

我成日碌地裝彈碌到冇氣 到佢追住我黎打果陣走唔到

有冇人打鬥技轟龍？

散彈3要裝填擴充3先有用

用落就金火龍太刀勁d
但要配達人藝或者利刃

你射個陣個硬直夠回啦

即係要LV3屬解, THX

恐暴龍銃槍勁唔勁？
恐暴龍重弩會唔會好過輕弩？

一定係眉狗嘅錯

從不解毒的男人

幫你解咗2次

m位礦石裝?

好好享受毒液走滿你全身的感覺吧

唔夠

有冇人幫天地龍

個陰陽讚歌難打到
屎彈都冇用

打埋升100

我都唔記得係咩 果陣上網跟人整

因為要夾埋拉長隻Game既壽命
等人唔好咁快打哂

聽聞推薦 打到m位砌套礦石裝做過渡期?

榴彈輕鬆打

金火太刀 即係毒？

好彩平時打都會採下礦，順便問下我係咪順住打任務就可以打你地成日講咩歷戰同小貝??

其實要玩既點都會玩
刷珠地獄已經夠玩
冇啦啦整個會降level既地方真心好弱智

咁場主咪冇得升

想問打活動任果d 升得多唔多

我見素材都可以咁chok ?

應該係

thx

點解小隊只有50人咁我啲信徒點算
想寄刀片了

有冇人打黑車

匠變紫斬效益大啲定挑戰者5
用緊炎王三件 天地雙刀
上網睇啲公式都唔識計

我覺得紫斬

雷狼個防裝同珠應該要插咩未玩過散三

有人打場黑車嗎

基本上好高攻，下下會心，屈機，客制有得擋攻擊。

有冇係人可以幫手打一場聚魔既屍套

THANK

同房主輪流

有冇撤二邪教朋友？ 你地出迅龍套定熔山套？感覺上真利刃發動高過利刃好多，打團戰暈過為主既話迅龍穩d。出真利刃既話套裝仲有冇得升？得7百幾防

屌 呢個mode真係令人無撚晒動力 on99咁係入面不停殺怪 地區lv又難升 又打唔到普通料 6隻新怪未開出黎已經唔想掂聚魔

我用緊迅龍 真係有d薄 中大技基本上死硬 但感覺上中屬性攻擊類型都仲頂得住
唯有善用迴避裝填啦

其實我第三條已經齊大細金

有冇聚魔mr70場？

放住先 好難先洗到一場斬龍鬥技
太刀狗全程居合
遲下洗到先再試

終於100辛苦到

打好慢過唔到

升到100了
纖細juno真係冇juno wong咁惡死
而家可以求歷戰微波爐扮忙了

我來吧 不要死

佢係咪想人淨係玩佢隻驚... 但我地都買斷左啦...
大佬 我仲有好多驚要玩

錯曲

邊隻

學野

終於砌到大劍end game裝

斬味物理補正

斬味屬性補正

順帶一提真會心攻擊屬性係1.7倍

大劍裝有廣域化想點

只想打到銀火希望三太子正視下

打歷戰零貓冇難度

要打幾耐

諗緊整邊把太刀好 三天 滅滅子 定係金火龍好

一定玩迅，多成倍彈

台仔神珠

3天 滅盡 金火 銀火 微波爐 尾王 6把必整
其他可以考慮下整定唔整

利刃同真利刃 我真係覺得睇人品
見個個實測都唔同

依家整得銀火同冰呪嗰 尾王嗰把不了 唔係太鍾意個名

係，避咗佢好過

正 想做耳塞王

Ok 耳塞王

點樣可以將荒地同瘴升晒lv7？我升一邊就跌另一邊，仲跌好多！升既點仲少過跌！

唔覺意打左3隻細金出嚟

Lm等睇人打腫你塊面

召喚最強武器

好想砌屬性太刀裝
呢6把都合哂了
但要執珊瑚骨

之前整微波 發覺唔夠下位骨整前面 要死返去執

誰的手足有聚魔黑轟開

我好似有

我跟左衣個日本人整，佢好鐘意用地啼刀，有冇其他人既片介紹下？我想成套抄！

我想問大家點刷聚魔
我係想升瘴氣，打完屍套 無一隻係瘴氣嘅怪
跟住走，定打其他區怪

我試過打完多三隻都唔出瘴氣嘅怪

快點鞭打本王

不過應該唔難
我自己都覺得玩得麻麻
問題係特殊鬥技唔係長駐 屌

有無人可以一齊整三天刀

SL大法

我懶 玩錘要整邊幾把

利申 之前太刀打到juno 決定重玩

本身滑步都上左手，但係岩岩打黑轟龍發覺佢快到唔係下下滑得切，中一下無大半條血可能真係要客製強化

可以睇下呢個

打叫我

都係，所以上黎問多d人既經歷。真利刃我成日可以連出6，7槍

冇人知🙈？

走，打第二區會跌瘴氣

其實都唔差 d隊友好似無敵咁瘋狂輸出
呢套裝血真蓄力斬都有900血 唔計爆破
唔知點解打出黎同我堆會心 攻擊 弱特 超會心呢d
感覺差唔多 不過咁玩法打落好安心

我其他龍 包括埋天地樣衰龍都可以淨係食兩三枝藥
唯獨黑角係永遠俾佢秒

lm

黑角用冰結速射好似穩d，可以邊行邊射。黑轟有冇話用咩武刷會易d，想出黑轟三件套

真會心攻擊屬性係邊隻？唔係冰咒果隻？

你入返黎Blg
你入我個場我就call佢出黎

金銀火調查係咪聚魔打完
之後係龍結晶執臭腳就會有?

Blg 仲有冇位

所以我打黑角都係用番自己最熟手武器 （蟲棍）
不過我一貓一次 都會轉番蟲棍

雞b

我捉住地鼠先

天地二線刀黎

呢把你打有特殊狀態個d好似麒麟炎王炎妃微波冰咒個類 超高攻

我玩屬雙刀
轉福係咪其實抵用？
我未用過唔知個buff stay幾耐

邊有你粒挑戰2珠呀

完自由競技 再汁龍晶腳印

其實我要歷黑 不過可惜佢唔變

有冇code
咩都打吓

點解佛陀你唔執野嘅

少1挑戰都無乜分別姐

冇計
得lv5

執咩

D 掉落物
特登撞下牆等佢跌
定你要歷黑所以唔執

我戰鬥狂打到過區先執

等過區啲野都消失左
帶定粒地學3做礦工拾荒

咁練唔練到6分

真 好過份

有冇重弩散彈裝分享

之前save低 不過最尾咩瞄準我都未知咩黎

即係業物好似係

。。即係利刃護石

銀火龍果套
冰咒果套係會心擊屬性
無個真字

我無散強珠用緊風漂腳
其他裝完全唔同

無散彈珠咁可能難搞啲利申唔係專重弩 無咩研究

玩左咁耐得粒貫強粒

純水晶一定要凍土先有?

無真字果個差幾遠？

散彈有一粒利申最想要增彈粒珠

掉落物1分40秒會消失

不是

咁執了

我一粒挑戰都冇

咁一係利刃護石轉散彈護石啦

有冇金銀火任跟

有無175想打鋼龍 屍套

有冇人幫刷2條麒麟尾

諗得過

聚魔個到有無?

有冇code?

應該沒有 之前係M珊瑚掘過

藍色礦先出 好似係

利刃護石點先有

World就大劍1.2 輕重弩1.3 單手劍,雙劍,弓1.35 其餘1.25倍
不過唔知iceborne有冇改過倍率

珊瑚訓教區

雷狼重弩r12第一行係咩素材?
我仲係???

Google幫到你呢種生少咗個腦嘅人

過主線先有

想john5紫迅龍

搵完巴哈個post del 左

需要兩個人合作，只有一個人能練，兩人都要練的話要輪流。

1.兩個人去聚魔之地
2.把怪打到睡覺
3.房主把要練的人踢了
4.被踢的人把怪捕獲
5.加回房主房間，再踢一次，捕獲Loop

但要這樣做，要雙方都是同個區間等級
或是都100以上
以上轉自ptt mh板這篇文
文章網址:

咁撚大個wiki link喺#1
又有咁撚大個google 都係要打多幾粒字喺個post到問人

打管家出嘅自由任

過晒啦
開埋聚魔
係咪要打聚魔雷狠先出既素材

角龍重殻究竟點先有，google整都搵唔到

俾啲火我

我打完都無
應該係再上啲聚魔level 先出

好似打眉咁打

D珠點配

wiki是很有用的 希望各位弱智都會識用

比你快我少少 正想貼

本身諗住cap圖比佢地 不過都係算

餵埋大家食

唔識日文呀

你唔係真心架可

體3呢

屌搞咁多野 我不如用外掛
都係想極速升mr姐

事實係70到99mr呢段時間係好撚悶
打齊曬金銀火黑轟d料都係80幾mr

獵蟲係咪升隻最快既好？

垃圾98 carry未

5甘了

一望到鳩白同眉就有種無名火想屌柒你兩個

想問下特殊射擊強比lv2係咪加20%攻?

真

想問而家點樣洗任

技能介紹咪有寫

應該問,有冇必需配既珠同可以配既珠
每粒打得20幾傷,勁低傷

有冇人一齊打聚魔啱啱先爆機

點先算係爆機

完哂劇情lol咁

轉返做天地龍把野先夠位
呢把試左幾轉覺得好垃圾

回復藥放題

依家先正式開始

雷狼龍武器第一個素材(骨?)係咩黎 邊到拎

救撚命 一日最少見到幾十次呢個問題

聚魔歷戰個體危險度2魔物

有無巴打可以開隻歷戰兇爪比我打

最少mr49lv以上先有

普通探索搵唔搵到歷危險度2腳印？

聚魔料黎 外面唔會有

岩岩打完MR49任了

唔該

咁你入聚魔之地打打下就有

R10 太刀客制回復
上網搵左好耐只係搵到呢個

客制內容：回復能力1

客制槽數：3

客制性能：無

所需怪物素材：慘爪龍（曆戰）x 7、骨錘龍 x 5

有冇人知要咩材料

想問下點解聚魔通常打完一隻就散場？

冇滿足感
Mhw時打歷戰背、一場我208次

rare10嘅垃圾太刀唔需要客製回血
賣撚咗去就得

意思咪聚魔打慘爪歷戰同骨錘就會有

痴撚線有埋字都睇唔明

依家係咪唔興耳塞

巴哈幾興 呢到就唔係幾興

我打左幾埸慘爪龍（曆戰）之後都係？？？

有無人有聚魔歷戰黑角？想升挑戰者技術去到3lv
可以換森林lv6 d怪

dlc好似無左之前隻隻都嗌救命咁
係黑狼鳥一隻嗌
咁我都試下唔用啦 好食珠位

挑戰者護石

我耳塞王

雷狼重弩咪客製咪用吸血?

呢套打聚魔用幾好
有不屈 想升挑戰者護石去3啊 最好4

依家出唔返普通飛雷龍,下下都出歷戰

但我想要佢個耀眼雷光針

入低mr 場又一隻普通飛雷都唔見

引導之地=聚魔之地
5，6 = 聚魔之地level
歷戰=歷戰
好難明咩
我諗大家無學過日文都會睇得明 包括我

其實真係好易理解

利刃又冇達人藝又冇
想磨幾多次刀

同埋遮名加水印做乜 驚人喺game入面pvp你 定驚人偷你圖呀?
笑死唔笑死

on9仔咁大反應
up圖個陣禁錯水印廢事再up 過又關你事
邊個話一定要利刃 達人藝 on9

冇話唔得 咪問你想磨幾多次刀

但冇心眼support 彈刀彈死喎ching

打聚魔梗係要地質學啦

ching 你真係幾toxic下
人地點砌關你撚事咩 而家個acc係我定係你架
啊之啊左
我遮名係因為我個英文名好撚易認 係咪由關你事？

一打拎去啦

想問奪氣嘅特定攻擊即係咩？

點解我一斷線就無哂魔物嘅
啲地圖條又灰哂唔畀我升

想升瘴氣啊
但一入人哋lv1就見到咁嘅情況

搵lv1>斷線
我漏咗邊部啊

應該係斷線

尋晚黑轟 恐暴 蒼火同場

嗌到郁都郁唔到

斷線唔係就咁熄咗個網絡就ok？
一斷就咩都唔計

你做咩要斷線

9月頭先開始玩 剛打到聚魔之地, 跟呢到嘅巴打同網上都整咗d套裝, 但係就係差d珠

想問有邊d任可以大量刷珠, 而之前大兇豺龍個刷珠任會唔會短期內復刻？

如果唔係M位活動，復刻都冇用

散彈真係好好玩

玩完唔想玩返近戰

why咁講？ iceborne 先入坑嘅唔係都需要呢d任刷珠

谷爺套裝點砌

想抄考下

啦靚既珠人地成碼玩左一頭半個月先有1 2粒
所以呢唔好諗刷珠啦
砌好晒裝先

果粒大靈脈玉掉落機率係咪好低好低

有套裝起碼唔會死先

杜賓頭
麒麟身
天地手
慘爪腰
黑狼腳

歷古都咁多垃圾珠 我係咪玩緊唔同ser

有冇人幫手打 恐暴

人地歐洲ser

有冇人想打極貝

好多招式可以避咆哮，睇準時機碌一下又得。

碌到鳩叫架咩

好興耳塞 台灣仔

國技嚟 見到耳塞8成台仔

我真係依家先知
番去試下先

冇盾怕怕地, 又要玩下配裝器了

唔洗盾
佢有精靈加護

打左175未
隻鋼龍搞到無人肯同我打

冇盾冇體力
打歷古一下秒

依套唔係for打歷古
用連徹打

聚魔初見炎喵，大絕好似歷戰王扣得咁快

有冇人可以CARRY下
想打件外觀裝玩下

植學珠4
點解冇攻擊4

我差5lv 琴晚無玩比你拋離咗

衣裝D珠係唔係要著左衣裝先會開

yes

爛輝之後無玩
仲用緊rare7&8裝
打到斬龍頂唔撚順 有無咩裝推介？

快D打上黎啦 想整公會裝執野呀

我都想 升得好慢

礦石裝

有冇人有聚魔普通斬龍開俾我？

合金a/b ？

終於解到畢業任

5MR打幾場聚魔同歷古有啦

打到斬龍就轉斬龍裝就OK

打到想死 放求救訊號無人入

我聚魔森林同荒地7LV
可以開怪交換

打麻毒，thx。

開個wts群啦，
完成搵唔到人。

(推)罷買改善

有冇諗過開咗都唔會有人

有人應機都好

Go big or go home

呢度都好多人應你架，如果你想打，好似係

支持開個group

可以PM我談心

有冇諗過冇人想打痺毒

岩岩先發現打新juno咁多次都冇斷過尾
隻手太好斬

有無人一齊打鬥技場 整3天
6uKA ds4h cxdn

想要靈脈的剛龍骨
有無巴打有個聚魔歷戰打下

有冇玩開鎚既朋友
覺得ko 5lv勁定奪氣5lv勁

卡左係主線呀, 過到就可以自己打了.

散3打銀火都好麻煩,要打條尾果3枝刺先有傷

主線都已經算易過 啱啱街場打恐暴嗰啲居合貓車先想死

我覺得奪氣 好多怪好活躍 扣佢哋啲耐力就啱晒

撞左隻歷鋼8 9次牆
好彩贏到出埋大金
仲有兩粒rare12珠

儲LV6成2日終於見到銀火 屌你

我本身都想奪氣5
但諗諗下奪氣珠1lv Ko珠2lv
冇珠既都係玩ko5好d

輕弩爆彈仲好玩

終於捉到羽月天母

搭單問
太刀奪氣係咪冇用？

得打擊系先有奪氣作用

銃槍想由爆槌龍開始

滅盡寶玉點先會跌

推

金票

巴打搵到人打未? 如果冇可以一齊打

有無人幫打mr49 任

點解最尾個隻juno咁難打

畢業任喺咪mr200?
定喺自由任全紅色clear?
請問有咩特別報酬?
3q for 解答

淨係夠料客制一套裝
客製完高防左又有吸血
搞到玩唔番其他武器

清哂自由嗰個假畢業任

金火難打過銀火咁多

巴打有冇d打M歷戰保命配裝？唔想成日死

因為我唔知人哋係咪要升嗰個區
怕影響到佢

舊果隻難好多

銀火狂飛喎

想問下滅盡龍個把大劍
插左匠5
會係長白斬定係上到紫斬？

依家先mr 50幾 有排都未打到70打黑轟
利申垃圾太刀狗 抄考左撚貓巴用梗3炎王+其撚身+黑狼鳥腳精抖真係nerf到

問號

把野本身無紫 可以望清楚行野

聽聞blg滿人 呢度仲有冇小隊收𡃁
mr已過150

大家打機回post之餘都去下行動post幫推多謝合作

紅色clear 咋

答你就答啦

又硬

好，謝

有冇人有黑轟

我友善咗 冇直接串

過巴哈 每一套都係
死人是沒有輸出的

耳塞神裝

高耳

sorlo又歧視我呢啲太刀狗

有冇新手一齊打 岩岩打完主線

有冇巴打有聚魔硫斬同埋歷戰骨龍可以開比我

刷左成日都見唔到神帶魚同隻異種地鼠

Mr50點打黑狼

Ib 定 world

49佢會有任叫你去打我捉左之後自由任有時會出到競技場比我打隻腳唔難整

Ib主線都過埋唔算新手掛

有2場天地龍,有無人可以幫手爆頭?
想要慈眼殼

黑狼鳥24就打得

梳記錯49係雌火個任

冇腦都學人打機

咁我換過把刀同護石打住先，而家又冇珠又冇料！

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

我一個人做極有限 唔該咁多巴打幫幫手好人出靚珠

係blg 開左任,有無巴打可以幫手?

有冇人想打歷戰戰痕鳥+火龍

我把刀升攻擊好唔好？回血同會心都未有料！

幾框？

係爭地盤個陣打死隻怪,隻恐暴龍會過黎食條屍

黑轟金銀火全部入人地聚魔遇倒

神帶魚我之前on99探索搵
咁做係錯嘅
你只要等夜晚
接個1星冰魚任
食生物學家貓飯
5區跑去8區幾乎一定見到
我第一次咁做就釣左

開

而家最TOP既雙刀配裝係點 好中意玩雙刀

我都頂唔順磨刀
砌咗炎王3件

佢餓起上黎自己條尾都食

我再試試 以家解緊on9寶物任

近排中意玩拔刀大劍

4

有冇巴打都係MR50-69 可以刷下聚魔一齊升

原來係2人任......

我月羽天母 黑白雞都係用同樣方式捉
成功率幾高

1星冰魚任 係指 自由任1星 定係 活動果D冰魚?

自由任

我差呢兩隻 水母藍鳥 解寶物任順便去睇就出左

如果你地未解釣魚破裂龍魚的話
破裂龍魚大細金係泥魚個池個區, 根佢天氣去釣就易齊

有無100MR以上一齊打7lv聚魔

打捕獲返黎既黑狼鳥出茸好攻擊珠

我想打到升hr 200 仲差幾十

有冇位？

小王係咪打175個任 我坐咗直升機嚟搵你

有冇人幫手煌怒恐暴同天地龍

打左2場MR4水妖鳥都過唔到

有 入寶蓮寺

請問有冇人知挑戰者3升4要咩料

玩炎王係咪一定就要玩爆破 想玩型D既刀 爆破好似冇乜靚刀

有冇pc巴打幫打juno王

點入法 新手唔識

又有第二個小隊咩

有冇聚魔有歷戰冰龍俾我痴下

入blg

入左 但沒人開

點解天龍人票無得換雷狼天玉？聚魔同調查都已經打過幾次

搭單問有冇歷屍套？

我得珊瑚區既歷古

個小隊滿左人，入你果區？

你係小可愛?佢開左俾我

BTW 我有戰痕黑狼鳥 有冇人岩

係 見你入到

發覺打活動鬥技場骨搥加毒龍升mr都唔錯，10分內一場

聚魔嗎 我想打聚魔料

求聚魔 戰痕黑狼鳥

有冇人開黑轟想打

炎王頭手胸都冇加爆破 我砌看破7 攻擊7 弱特3 力量解放5 抗昏3 快吃2 超心1 客製完武器應該可以超心2
如果武器夠會心 可以拆d全開珠 轉超心珠

好感動 岩岩終於拎把屍套銃過左最尾個隻juno

3粒古龍大寶玉

弓整邊幾把好
依家有冰咒 火龍 飛雷 三把

微波

自私玩

我唔會再打第2次175鋼龍

有冇ching同我一樣每一次都連唔到psn, 要重開先入到

有無人有金火跟

有無歷戰 戰痕黑狼戰

+1

打成20分鐘 都唔知有冇5分鐘係打佢

有無黑轟打,想見牠一面

有冇人有銀火任益下小弟 一場就得

有冇巴打有聚魔硫斬比我打一場

很想要

要多少mr才打到

打住LOL FREE RIDE街場

好似70

有無善長人翁

0 13 0 ？

係聚魔第一次見到有黑轟諗住打下點知唔係好夠抽
全靠青瓜幫我爆哂部位又追足九條街之後執佢尾刀

轟龍裝好唔好用？
中段升一套好？

銀火鬥技有冇人打

#44z 23wL 4rWW

主線?

已開

係

有幾場銀火調查 但有多條配角龍要打 有冇人有性趣

長槍其實今代玩屬性長槍定係都係玩天地皇把無屬長槍

有冇ching有地啼龍打 想要眼殼

仲有無位 ？我過嚟幫拖

有

無人

-2
求救

啱啱彈左場特殊鬥技場，巴打要唔要

地學1都夠啦，不過lv7以下有咩好執？

有無code

有無人用地啼輕弩玩徹3 全輕弩最高攻 仲有麻彈眠彈

想問下想刷聚魔章氣流斬龍出黎係咪入聚魔唔見佢就quit,之後再入返聚魔睇咁樣？

再來

有冇人打銀火加兇爪調查
一金 一死

入咗

我想做個統計 玩雙刀既人用達人藝多定真會心攻擊屬性多
正皮達人藝 負皮屬性

我自己玩開屬性,無錯白斬情況下亂舞可以打到接近千，甚至過千
但唔塞剛刃珠既話，我打左好多場歷古，有時嚴重到可以跌落綠斬
以奇撚刀為例，雷屬640白斬亂舞1053傷, 綠斬860
另一方面juno刀 攻擊力435白斬876
如果可以長期穩定deal到876傷都幾吸引

5紫迅龍-1

天地龍粒玉有冇咁難出
我要1粒整裝姐
慈眼殼已經15個 但冇玉

咁黑

想問下攻擊珠(1) R7 係咪好有用？ 啱啱過冥燈

唔該晒岩岩3位巴手弓

想問問點樣飛翔爪屬性解放？

重弩個會心鏡係會加埋加距離定只係加攻擊？

斬斧

冰呪好難打。。一下秒

No tk 係咪已經無人

聚魔終於出銀火

成班人係到

點解我係森林，沙漠採集
瘴氣地打左條龍

然後報告時只話瘴氣地升級

我唔理解條系統
我只係想升森林打雷狼龍

有冇巴打可以開黑轟金火任俾我開圖鑑

斬斧冰屬 最好係冰咒??

依家係咪冇人用老屎忽架啦？

恐暴龍好恐怖

sor呀巴打無睇到，多謝你先

不過我要訓啦

個大靈脈玉點解咁難出架，我打左十幾條歷古先得兩粒，我仲裝埋地學1奮不顧身咁去執野。

啱啱打咗兩隻聚魔歷古 零粒

地學珠 狂撞牆
15條古龍 26粒

係咪有外掛改野 見到條友MR得70幾但可以有匠4護石鐵壁護石又5Lv

啲人打到上MR60幾
打角龍都係唔撚帶音爆

點解我成日入唔到

有冇下格佢

求聚魔歷戰硫斬/斬龍

成班友唔打RK走哂黎屠龍

近戰JJ唔洗旨意有慈眼殼

想問點解兇豺龍兵器無法生產到II，現時MR14，係咪重未解鎖先升唔到？ 唔該哂

未帶過

真係好撚嬲
MHW角龍仲要改埋嬲緊音爆都仲有效
4條友每人帶3粒即係等於有12個落穴
啲撚樣次次都唔撚帶
打到嬲就睇撚住隻野掘地撞接掘地撞
4條友就成個on9咁跟住隻野跑來跑去

其實合成料好似好難有？

交易船set消耗品多到你用唔哂

玩徹2速射仲好

有冇3缺1~.~

Free Ride型刀手

有無金銀黑場
game8搵左成粒都係伏黎

宜家主流係咪重散，輕徹？

有無雙刀撚

用有盾既武器完全唔明點打角龍要跑黎跑去

隻野由東跑去西由南跑去北
跟又唔係唔跟又唔係

我剩係玩黑狼鳥雙刀

唔知喎 不過有機會full左先入唔到

鳩射陣弓手

有咩可以幫到你

刷珠團

玩重弩 企定定等佢

銀火4件CP值高唔高
D技好撚垃圾 但又有人話真屬會好勁咁

2G開始玩太刀玩到厭，想玩下其他武器特別係遠程，但發覺好似大部分都唔係好順手又唔識砌裝

歷古？

正式宣佈硫斬龍係最強亞種

銀火應該係武器勁~ 裝真係一般

我入左去啦~ 好似重有一個位

銀火弓裝最強弓裝

入邊個？？？

碎龍
不過岩岩開左救難 你可以要等下場

甘算啦

易打過斬龍wo
我反而覺得傷爪難搞啲

硫斬龍好廢

打完啦~

Comecome

等我 而家黎

我想去打翻極貝...做套外觀~.~

係到串柒柒真係未撚俾人打過
人地問問題 唔撚想答就咪回啦
人地條問題好難明？
匠5去唔去到紫斬 定係純碎拉長白斬
睇你個撚樣一定成日自以為是
你老母臭化

有無大劍撚？ 暫時係咪天地龍個把/ 琉斬個把最好用？

同埋你地裝唔裝耳塞5?

用緊黑轟 唔用耳塞啦

講得好！

想問下玩弓既巴打們，我真係懶去砌裝，做佐套IB風飄，拎緊冰龍弓既前一把⋯因為差條尾先做到，去諗住打冰龍，出黎啲數字嚇死人，灰色既，間唔中打中頭先有大約100傷⋯ 究竟係我把弓唔夠力定我操作上有問題？

有冇人有性趣聚魔歷戰微波龍 要狂撞牆

有幾多隻？

1....

-2

你拎把冰屬嘅弓 去打 冰屬嘅龍？

開左未？

唔洗等人?

咁夜邊有人
一係開救難

入得

巴打，我真係未玩過弓⋯
諗住好似其他武器咁，多數都有啲傷掛，夠膽死個位數⋯

換把火屬先？有冇推介？

弓係屬性比重較高嘅武器
用返剋屬武器先得
蠻顎 或者 斬龍

感謝！ 明天打完再報告

好多時真係大後期先玩弓 要好齊裝先玩到 會用到D裝係加X屬性既傷害 再加珠 先打得出傷害

俾隻戰痕鳥屈到on9
成日一係係空中hi一hi你等你硬直再連技一下秒

原來係咁⋯ 所以我岩岩嚇到呆哂，個位數傷害灰字

細金

1場38塊

好爽 狂死都冇所謂同隻野鬥無賴

覺得兇爪易D, 一開始用屬性武爆左佢兩次頭已經廢左一半武功
反而硫斬龍太刀mode時果d出刀唔係幾識睇

弓裝唔齊珠真係唔好試 無輸出你要識用滑步射先好玩

報酬會少

我又打

冇咩所謂 反正執掉落物執到飽

明天請早了

capcom真係on99
改走個快ge刷新方法 但又唔整易d出隻怪
set左做目標魔物之後打左3隻怪都唔出
寧願去鬥技場彈出彈入刷新算

拔刀流+1

好靚

無珠又唔想砌裝學人玩弓

好醒

成個弱智咁乜柒嘢都要問就真係未撚比人屌過
人地辛辛苦苦整個#1比大家睇 又Q&A 又wiki 又乜又柒
你班撚樣就係唔撚睇 次撚次都入post問問問
仲要覺得自己冇問題 淨係識做伸手黨
你老豆老母真係生撚少咗個腦比你條傻閪
乜撚嘢去唔去到紫斬定純粹拉長白斬
屌你老母滅盡把嘢個斬味明明就滿撚咗 盲人都睇撚到啦 唔通可以突破條bar咩 條問題真係弱智先問得出 同你智商一撚樣嘅弱智先問得出呀
想屌鳩我? 投胎叫你下世個老豆老母生返個腦比你先啦 傻閪

啱啱瞓醒就見到你2個25！

地啼輕弩徹3,反動1迴避裝填2
配左個無傷都係一發打120左右
所以我會配KO術打個輔助流
但係街場輔助我不如打輸出

雷狼散彈你地出唔出防性3
諗緊隻天地手換做爆鎚手
Keep 到有超心1

銀火套 簡單
5lv飾物 簡單
5把弓客制加貼皮 大坑
痛擊+體術珠 巨坑

出到防5 無大退好爽
同埋要有埋耳塞就最好
死人無輸出

100會心唔推埋超心3 不如耳塞

剛上70 有冇巴打帶黑轟/金銀火

早場刷MR有冇

有無弓裝分享未打到銀火

用緊2+2 ，盡推屬性同看破，無加超心同強彈，一箭最高打40-55，還可以
刷銀火4套仲要刷4級珠真係人都癲

2+2即係溟波+冰咒？

有 俾code

點刷? 狂打聚魔
定搵聚魔古龍先打

都得，仲有打活動都得

刷歷戰
我完場俾CODE你

想跟

砌左套恐暴輕弩
熔山頭身裙
黑轟手
麒麟腳(rare8解放2嗰件
叫做出到3ko3重撃 不過得攻4
算唔算太差?

唔錯！

碎龍好難打

屌你老母街場大鎚下下擊飛隊友好撚好玩?

打左10場都唔出天地煌粒玉

3H8F pv3M M6Py 打晒我嗰啲既話你地有冇任

換啦

除左太刀大劍同遠攻
其他武器冇耐衝都係俾人打到仆街

4框打晒就3框

有少少歴戰調查

3H8F pv3M M6Py刷歷戰調查，冇人就開車

刷晒我嗰啲先

論輸出一定係真屬最高 但剛刃珠同打之前磨刀是必需
銀火果4件睇落去啲技好垃圾，但格數幾靚，我每種屬性既build都可以砌到超會心3+跑者&耐力回復+體增3+會心100%(要軟化部份+著衣裝，唔著都可以有90-95%)
果4件之中風壓耐性真係垃圾，不過彈數+2呢招真係見人見智
我就當佢係輸出/微控場技，對住憤怒狀態下炎王既頭/惶恐既胸射可燃石/滅龍石1粒可以打155傷，8粒就已經1240傷，其實好好用
不過唔想搞咁多無腦打既話建議用達人藝
比少少輸出對比你參考下
juno刀達人藝 攻擊7 攻擊力432 白斬亂舞876傷
凍魚刀 冰屬630 白斬亂舞1053傷

黎

痴線佬

我開住先

有冇銀火痴下

啱啱爆機係聚魔之地引左隻雷狼龍打

係咪無得係自由任度再打？

要捉好似係

SOR補唔切

喺自己個場打都lag咗幾次

未夠70

猛牛打黎為咩

無啦啦瞬移

刷珠升MR

歷古定點？

2個人打得，帶貓好用

有無人打銀火

想要尾

達人藝vs真屬無話邊套最勁，揀岩自己個款玩就得
達人藝就輕鬆，長期穩定輸出
真屬就最高輸出，技術向，但要磨刀

想打

如果玩達人藝係配天地龍雙刀定juno 刀?
之前見過有巴打分享雙刀雷狼裝 , 係咪都只係用黎過渡到後期?

我

OK開2人

轉頭

-2 快

入番黎

自己斷尾啦

不了 懶得用近武打

有冇人冇野搞,想一齊刷調查任

望人打先覺隻怪有咁撚多血

我唔知你指既後期係去到邊到
如果你係指去到mr100既話可以參下呢條片

碎龍頭手，迅龍胴腰腳，技能有挑戰者5 回避性能5 利刃
雷狼3+冰咒2我之前整左套，但無詳細研究過點砌，我只係記得要塞輸出技既話就無位塞體力增強3就放棄左

here

BLG小隊

入左,打緊了?

答漏左條
用juno刀

打金銀火真係場場都有粒天鱗

巴打可唔可以俾埋達人藝配裝同珠睇睇?
如果我而家mr70, 應該用雷狼裝定銀火比較好?
未到100未打到滅盡

想衝100，
打咩最多經

入左

ching 唔好再用上世紀嘅太刀啦

冇慈眼

對唔住,,,未打天上天下多謝各位大佬

心諗果把咩黎

串夠未

死開啦眉狗

米25啦

竟然捱到7x mr

有無人幫打天地龍街場d撚樣害死人

come寶蓮寺

太廢冇乜打鬥技, 又見巴打SUGGEST拿拿聲上70,所以咪死忍

即係捉完打埋競技場任就有？

唔明...

捉唔鬼到

再黎?

已經mr70 瘴氣6lv 黑轟點開？

點升mr 最快

師父明白了

聚魔

梳囉

象b

入唔到既

漏咗#...sorry

我岩岩入唔到個任
所以去左人地聚魔

有無巴打想刷天地/冰咒?

原來同我一齊打個個唔係你

$300蚊得3條龍你都玩

未算係完美build，刷到痛擊。體術/回避複合珠會換
有啲珠無既話睇情況自己執啦
其實我覺得我呢套達人藝裝係輸出生存輸出任何方面都係勁過雷狼
所以我建議你可以開始整定達人藝裝
無juno刀就用住rare10果把搔鳥睡眠刀啦，天地龍果把要爆眼殼
我記得我MR100之後先開始整屬性刀同銀火

想整裝呀

打一場屍套要食幾多個打消

耐瘴3
如果唔係半血加屍套瘴氣好麻煩

竟然有人唔插耐瘴打

天地龍爆頭有冇

有~!!!!!

我冇任，你有冇

睇睇先

屌!!!!係無

徹2同散3 係咪都係客制回血最好

唔講都唔知#1有佢份

岩岩試左場solo一場要食15-20粒左右

又要bin c

日日對住eyeball打飛機

有冇人冇野做,黎BLG一齊刷調查

我有一場

有冇mr低過100既任

打緊迅龍
下隻睇下刷咩先

打唔打，街場又輸

啲毛吉好難捉

係咁用粉塵狂幫街場補都可以係咁貓，屌我連水都未飲過

已開，睇有冇人玩遠攻

CODE?

等陣斷左線

平均一日斷一次線

最正一定係集會所個衰妹

我場場都幫人補
到我中伏嘅時候冇人幫

入唔到佢迫害我呀

街場好撚自私

我比個位你，個集會full咗

巴打你打住先，我入唔到

原來攻擊lv7 +21
係加攻擊21%??

我以為係加個攻擊數值

屌一撚樣，我場場帶埋料合粉塵幫隊友回血
但次次到我就死嗰時都冇人幫我回

"自己都救唔到自己學咩人做奶媽"

有咁多咩

仲有無位??

取消咗啦

個集會應該爆哂位 好多人朝早練功

落街買野食先一陣再打

我就係唔知

其實想升MR應該打自由/聚魔亂打定係活動?

如果有人開聚魔珊瑚lv7嘅歴戰溟波就好

邊有可能+21會乘返武器系數 但唔會去到21%咁誇

今晚見到同你講 但要等到今晚

我想問點解森林6lv刷極都無黑狼鳥？獵人筆記都無寫會有黑狼鳥 點先會出戰痕黑狼鳥？

想gun

其實喺聚魔打完啲怪係咪會出返喺自由或者調查

見到？？？先入場

想問下master 隻熔山拎唔拎到上下位素材 我係上下位唔見隻野係到

仲有冇天地龍爆頭

master冇熔山打
上位熔山random出

屌你老母街場正一垃圾，天地龍都可以3貓

咁搞笑 咁master熔山裝點整

Old咗了，佢早幾日個更新就改咗唔可以咁刷

啲水比街場拎晒，狂用粉塵補，真係唔撚爭氣

唔該巴打 我記得停玩前刷爛輝同過你玩

傻閪又要屌又要買嚟玩

me2位ching好好人的

雷屬大劍係咪雷狼勁過雷顴果把
Btw以前雷狼大劍型好多

Ib更新完之後法國種種武都好好玩

打到MR70 開左黑轟、你地成日話之後打歷戰怪刷珠係去聚魔打定自由/調查打

試左幾場用黎打歷戰炎王超無腦 係差粒 解放 體力珠 就可以上埋超心3

植皮武器一把都唔想整

又吹捧邊夠我佛慈悲

有無人有金火場

各位覺得滿足3定耐絕3緊要d
凸左1攻擊

有冇人幫打金銀火？

屌其實點up圖

又斷線

寶蓮寺開左銀火 -3
btw零貓調查

有冇巴打

我可以開比你，你有冇聚魔硫斬同歷戰骨龍交換下

銀火調查-2

想刷冥晶 有冇巴打有聚魔屍套
(好似要歷戰

冥晶係打調查歷戰古龍先有

blg full咗 john唔到

滿足3加廣域應該好撚正
我仲未破晒主線
呢組技打街場一流

原來係咁

耐唔耐絕視乎你武器

場場出玉冇慈眼咩玩法

懶人想揾個list聚魔到達指定mr或者地帶lv出咩魔物？

黑狼鳥同雷狼龍都出咗

差邊幾隻？

讀心係咁㗎啦

獵人筆記有，要你開過嗰個lv先睇到，例如你森林6,你唔會睇到7有啲咩，不過6上7只係多啲怪歷戰同古龍變歷古

我淨係要2粒慈眼姐

明白了

我諗緊係咪用d弱d嘅武打會好d
而家登龍打頭每下130 140 扣成千血
弱武無咁大力可以打多幾次多d機會爆頭

(1) 雷狼龍：森林LV2、陸珊瑚LV3

(2) 黑狼鳥：森林LV3

(3) 金火龍：荒地LV6

(4) 銀火龍：陸珊瑚LV6

(5) 黑轟龍：瘴氣LV6

(6) 殲世滅盡龍：全地區LV5極低機率(主線有簡單過個幾招，同時也是MR99解限任務)

不如裝破壞王

建議你行返轉聚魔先
如果唔係會比呢度ching屌死

太刀撚會唔記得呢個技能
今晚再試吓

太刀最強係咪應該 騰龍4件a+皇后甲b

PC

本篇係

ib唔係

本篇我係滅盡頭騰龍4件火太

破壞王EASY爆

再試

街場唔好咁自私啦屌，粉塵用得你幾多野合，玩蒸氣鳩禁都一堆

原來有R12既封印珠依家野

想用徹2打天地龍落地
應該變身後先用 定係一開始就用?

由頭用到佢死為止

我得森林lv7,但瘴氣lv1

我覺得變身後
變身前成個頭都係弱智 好似豬肉咁打

有冇人一齊打鬥技場合三天刀

寶蓮寺收唔收靚

多撚謝咁樣又要當新game玩

唔緊要 照開比你先，比code我

BLG full咗
好似仲有其他小隊?
唔知佢地仲收唔收人

終於刷夠眼可以脫苦海

想入+1

佢日出滅盡 做完任睇下聚魔有咩打
成日都係佢

我都未打到咁高lv

我唔係奶媽
打街場帶粉塵幫補係基本啦
我次次都帶滿六個大粉三個細粉
用撚哂黎救人
但不幸中一次招多數都冇人幫
由其係打歷戰奇撚

啱呀 帶粉塵補唔到都好多時救到下
咁易有既嘢都唔肯用
街場d人係咪好鐘意睇人貓哂浪費自己時間

街場真係好撚多極品玩家
唔撒粉唔軟化部位唔撞牆都算，我做
屌你老母連屎彈都唔扔我真係忍唔到
岩先打隻歷戰痕鳥比隻火龍一個火球車左我落街即刻嬲到走場
屌你老母on撚9

寶蓮寺開左銀火 -3
要打兩隻

依家開機，sor

連機打到咁嬲點解唔單拖

識玩一定玩吊帶

我入左小氣簿

街場個個都著呢件衫加黑狠腳/裸足
靚個啲裝又未必岩用

Coming

冇入到BLG小隊而家仲入唔入得有冇曲

單人聚魔歷戰有啲難搞

可唔可以加我入小隊

屈不屈

死兩次 啲報酬少好多

都啱用呢件

有冇人要打歷古刷珠？

D街場友 歷古 5貓都可以輸

慣哂 琴日打隻歷戰炎王 去到100幾mr仲會有人係騎緊果時用閃光

BLG?

你地洗唔洗開多個小隊呀 其實好ON9 點解上限得50人

想打 有無code

我想開碎龍,順手刷天鱗

同問
徹2我客製攻擊會心都加唔到攻 係咪回血算
散3以前賊弩谷開攻擊會心 而家係咪一樣唔使回血

#R44 3YRX YQrt

徹2個加攻機制係點?
我基本 80+40
2次不屈+貓攻大 上到100 50
攻擊應該係有加成 但點計有無高手講嚟聽聽

單拖就係因為要做哂上面所有野先想要打mutli搵人分擔下工作量
點撚知multi都係要一腳踢

成個男人咁

得2個？

Thx

你地玩太刀用唔用無傷？ 定係TA先用？

仲有冇人要入呀？
如果無我就開2人歷古任算

有無雙刀裝？
用緊雷狼冰呪 想玩下其他

真係嬲撚到震

想問我武器經常打怪都係橙色字傷害?

其實係好唔好?

我武器會心率減20%
有咩好方法解決?

橙色咪打岩位

有無帶假日玩人士，上到mr 80 only

屍套好難打

撚貓專員先係隊長

我反而鍾意幾隻怪同區
拎佢黎撞車

下場join

有冇人知點樣可以開到怒食恐暴龍？
啱啱完咗天地龍，支弓好低攻攻

屎彈好少帶通常閃光彈 藥 一堆野都用左一大半位
之後要留返D位執野

你係唔係冇帶耳塞帶咗耳塞係唔會死人㗎Ching

本身mr同hr分開 高mr=/=高hr 成日見hr mr差唔多既人 琴晚打街場微波放麻穴 打炎妃放落穴仲要已經係歷戰

有體3 快食咪無事囉

成個男人咁x2

YOU竟然是個BOY

有冇巴打幫手打鬥技

有冇人刷一刷珠

打3場，限真男人
#Rjs kQFP QTmD

-1 mr100以上

想問下 如果我客製左把刀(當吸血會心先
登錄左套裝之後突然想客製其他嘢(當5個防
咁著返登錄左嗰套裝會唔會變返吸血會心?
我而家淨係客製到屬強所以未試到

配裝器係唔係更新咗？

霊脈の古龍骨要聚魔幾LV打邊隻出

由天下刀開始合上去三天刀 條路好長

唔會
佢跟住轉
不過今集你取消客製會俾返啲料你
想點客就點客

歷古

咁咪要7LV

有冇師兄知而家推表仲係211定點

用靈脈剛龍骨鍊珠出得幾靚下
鍊左4次出左粒茸好攻擊
btw好似話又可以save&load睇定出珠表了? 仲係咪3場跳4次?

話說聚魔juno嗰隻角我撞牆執左一粒出返去冇得鍊嘅? 要打埋架?

痴線
黑狼鳥腳用不用咁咸濕

成場得我冇ssd感覺好羞恥

有冇人可幫打一場鬥技雙轟

有冇code可以一齊刷下聚魔

2人1死 5格紫有冇人岩

打碎龍

今日出好多2格珠

想問吓點解有啲裝可以直接生產 唔洗慢慢升上去 但把風漂龍弓要我一層一層咁升？

有無手足可carry冰呪？

個設定係咁 冇得解

求carry鬥技 合天下刀

有無興趣一齊打？ 我都要由天下刀開始合

隻game係咁set

可以啊 code？

有冇7LV聚魔比我痴下

想痴咩

頭殼有人打嗎 fd子想打

咩都得，淨係想要舊骨

有冇人打碎龍4格紫

有興趣一齊三天？

天下刀都未合

體3耳塞5節食3廣域5 笛奶好好玩

徹二用熔山定迅龍好？

求carry
引導之歌
街場D人係咁貓

個配裝器export 唔到4洞珠

有冇人知點搞

迅龍，因為真利刃

我差兩粒火龍 你差啲咩？

有興趣